收到風今晚10:30，81台開始做ming仔嘅«一個人去旅行»

推到完場

十扑ming 仔

和你傾過街老鼠

清 是咪有咩誤會
ming爺已經捐咗兩次錢

做你老母

你老母做雞

Man有屎野玩 是但去間museum ,cafe就話介紹

佢自己剪嘅片好睇好多

一個中立撚去旅行

過氣藍絲youtuber ming閪正式登錄藍絲大台TVB,霉鬥霉樂也融融

算數啦 好人好者唔會去TVB接Job

Ching 係咪唔知咩叫深度遊

一向高質

呢啲係深度遊唔同講豬只識飲飲食食

係咪想做旅行達人
但今年無人出國喎

好悶
洪狗好睇好多

ming爺而定畀機會大家drop低景點囉

好悶

我係咪要笑？
ming爺擺明係降低level就大家

大家唔駛再討論呢個post,樓主自續

睇唔到有咩深度 冇娛樂性同有啲悶

清 睇慣班女浸浴 仲有一放入口就嗌好好味嗰啲？

自續 定 自瀆

咁咪無得帶團賺唔倒錢？

打手只求打個和

第一集都推唔爆一個post
明仔已成condom

講英國,撚有興趣咩

爛鳩Ming

屌 遲咗推

一個人要去york
呢句型到

隔離台二月廿九每集兩個post

铭仔無人理

大家睇到唔記得推po

去英國撚有興趣睇咩
加上佢講野咁悶

睇佢成日要好hyper咁就好老尷

要就返電視觀眾

ming爺在淺黃plus 2cm

勁悶....

是

utube啲片咁悶都有人搵佢做節目主持

佢自己剪得個節奏又好d，宜家剪到又悶又冇野講咁

搵錯咗人
你話搵陶傑去
抽下水,幫大英祖國打下飛機 講下歷史
成件事都唔同晒
ming仔都係去返d食玩買既地方吧啦

條垃圾回撚哂塘唔洗睇

佢真係飲飲食食岩佢好多

搵bob叔仲好啦，叫viu整番輯

有捐錢又點 佢藝人生涯都完左

Unsub 咗個乜鳩ming 仔未啊

佢好撚樣衰

先唔好話撐唔撐，擒晚立過下，好撚悶!

大丁呃左大家30萬又點計？